麻友=香港人，反麻=港共

等你班𨶙樣當初反麻反得咁過癮
依加有報應啦

點睇卡勞反麻

希望佢有一日重回正軌

麻友點解會係香港人

係香港做左七年雞

富士7樓開檔，化名敏敏

$20

公價580，俾六百佢找廿蚊比我，咁老實比埋佢當貼士算

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動